有無d關於時間既電影推薦？

我推薦

The Nake
死亡無限loop
未來殺姬
Mindscape

等睇你地

有套係喺郵輪度殺人 唔記得乜名

時間停止器系列

About time
Back to future

MIB 3

未來戰士

多謝你咁有心搵返， 我今晚睇

太假啦

Triangle

是！

triangle

in time
time crime

星際啓示錄

the butterfly effect

In time

多啦A夢

looper
interstellar
the butterfly effect
你的名字
predestination

Terminator

This?

佢講緊AV

藉着雨點再愛你

鐘樓駝俠

xmen: days of future past

毒撚至愛 你的名字

inception

時間銀行果套

你的名字

超時空攔截/宿命論/逆時空狙擊

一個孤兒俾一個未來嘅自己返黎去屌自己，之後生左個雙性嘅自己，之後俾未來嘅自己偷走左，再將啱啱出世嘅自己，送返去自己個間孤兒院，最後未來嘅自己殺左老年嘅自己。

Avengers 3 Infinity War

明天我要和昨天的妳約會
題材幾正，男主角同女主角條時間係調轉

睇左2分鐘，好吸引

你一講起呢個，我就醒起我曾經想睇呢套

Back to the future

邊撚個負評， in time 神作黎

應該係負評個譯名

Memento

About time

looper

12monkey

back to the future

time=life

依家睇緊，睇到佢呀媽死左果到就覺得呢個世界太殘酷...

未來報告

穿越時空的少女

In time +1

竟然無人講時光倒流七十年？

好中意套戲既節奏

你回不了頭了(普通話)

12 monkeys
劇同戲都覺得好好睇

竟然無人講 跑吧羅拉

Predestination

Happy death day

我講套冷門小小
a sound of thunder

各位講既戲，我放假就一次睇晒佢

想問上面套triangle恐唔恐怖？

劇情幾有興趣但驚太恐怖

不能說的秘密

Groundhog day
始祖time loop片

donnie darko
butterfly effect

好重代入咁 男主角出糧個到 同現實冇咩分別

Primer
Time lapse

The time traveler's wife

竟然無蝴蝶效應

Memento
philo堂睇，好正

死亡幻覺都冇人講

times

咁多套時空回到未來真係最正
三集都咁好睇，佢又真係有影響到未來d 好細既野

史匹堡